認唔認同公屋要加租

點解公屋可以平到咁離地?管理費又唔洗交喇
人地出面實呎500既要成皮幾野租啦
公屋兩千蚊攪掂,有無攪錯
起碼都收返市價一半,無6千都5千啦
仲未計地點方便係地鐵站隔離果D公屋
身邊有D FD屋企3-4個人,一家搵6-7萬,有D仲屋企開埋鋪.每個先交得果兩千零蚊租? 佢食餐晚飯仲貴過佢成日家交一個月租,感覺住緊公屋既人好似唔洗比錢咁
對於其他租屋買樓既人公平咩?

就算雙倍租都係平到仆街

出面有私樓個d會同你計依d數咩

我唔要你比番兩粒我，我要你攞走佢果兩粒！大家少兩粒，咁就公平呀！

根本係全香港人夾份補貼住公屋既人

大佬 居然要公共房屋跟個唔合理嘅樓市加租 係咪做奴隸做到懵撚咗?
係都諗點趕絕班大陸哩 俾返d公屋俾真正有需要嘅香港人啦 公屋加租政府多咗盈餘咪又係攞d錢去奶共

唔支持九成係坐緊公屋 既得利益者

係出面貴得唔正常 你加得公屋租金，你估d仆街業主會唔會甘心自己個私樓單位收d同公屋差唔多嘅租金

家庭總收入符合以下任何一種情況：

非長者家庭 (可獲減一半租金)
- 家庭總收入低於公屋入息限額50%；或
- 租金與入息比例超過25%；或
- 家庭總收入介乎公屋入息限額50%至70%之間，同時租金與入息比例超過15%。

非長者家庭 (可獲減四分之一租金)
- 家庭總收入低於公屋入息限額70%，但不低於50%；或
- 租金與入息比例超過18.5%，但不超過25%。

長者家庭 (可獲減一半租金)
- 長者家庭總收入低於公屋入息限額70%；或
- 租金與入息比例超過18.5%。
(長者家庭指所有家庭成員年滿60歲或以上。)

加完都差好遠啦
其實你話唔正常,當出面個市場全部野都係咁貴,得公屋租咁平,咁到底邊個先係唔正常?
你都可以話波蘿包一蚊個既年代先係正常
通脹左咁多年公屋又有加左幾多租?

共匪5毛狗，係度玩分化

真係窮既平租又有乜所謂,但我敢講接近三份一公屋戶租得起樓,根本唔需要住公屋,係社會補貼緊資源比公屋戶

唔好降低連登質素啦屌

近廿年樓市最插水果期 500呎私樓租金應該都唔止二千

sor quote錯,想quote呢句 共匪5毛狗，係度玩分化

慢慢來，踢走班富戶先

出面食餐好少少既都要2百蚊個人頭啦,公屋租唔洗二千蚊有無攪錯呀?

大把無報稅嘅自僱人士（例如做生意，賣魚蛋，裝修佬，街車司機，搵幾萬一個月都住緊

早十幾年我已經屌，公屋全屋收入必須由政府先代收，隨總額扣一累進百份比，總收入愈高則愈近甚或高於區域平均私樓租佔百份比，另按供求需要每佔用滿10年加若干百份比基數！！！

香港
傳奇嘅地方

我識好多住緊公屋都係呢D人
稅已經唔洗交,仲要香港人補貼埋佢

加啦
到時出面見公屋加佢又會跟住加
我就好鍾意睇港柒仆街嘅

去番同香港同級既先進城市 二千蚊連間房都租唔到

踢走公屋二代就真

就算加個double呀,咪又係唔夠租出面既樓,公屋果班都唔會死出黎住架啦,都影響唔到出面

加啦
10年樓都要2 3千蚊租
華人賤種社會發展係好定壞可以做辦畀全世界睇

我就支持加嘅
物價 房價 人工 成本又加又上漲
有咩開心得過睇香港人哩班打靶狗死產賤種仆街

我信林太會做野
民生無小事
年年補貼幾多錢畀班刁民
肯定夠搞全民退保

唔係要政府出番租管
而係要公屋居民統一交市值租
港畜嚟計 你都算極品喇
屌你老母

其實舉報制度有錢派已經好有效, 舉報成功即有五千 應該一年內踢走哂富戶

魚蛋論

你加租大把人報失業算 又可以食老綜又有政府交租 或者直頭唔做野 好撚過萬幾2萬蚊 一大部分去咗比政府

公屋個原意就係俾人平租, 平先合理, 唔係存在係度做乜.

D人話私樓好好多麻, 咁貴番好多都好合理.

只係抽害群之馬
對窮人無影響
而家搞富戶係第一步

加完係趕絕香港本地窮人

迫佢地出去租屋, 到時又係收租佬加價賺

公屋比大陸人黎住

有咩好處?

一件事還一件事啦,唔通為左唔比大陸人住就可以咁低租咩,果班富戶同大陸人有咩分別? 根本就係社會寄生蟲

酸

公屋原意係比低收入人士住,依家d富戶有物業又住,做生意又住,搵幾皮野又住
扮窮人拎著數,出面d真窮人就要訓街住劏房

空岀黎d位其實係會比支那移民都未輪到你地

其實巴打有冇data 證明你呢個說法?

而今樓主係要搞兩極思想，再由呢兩批人死鬥
呢種零和遊戲根本就冇勝利者
打倒一個同級或比你弱嘅人你好撚開心定係自悲呀
目的係指向反共匪反政府嘅矛頭就可以轉向

你係咪on9? 而家4人家庭已經要交成3千租,仲雙倍? 唔好拎公屋同私樓比

冇理由揾一皮十皮都交3千
而家係講呢樣

我屌你老母公屋同出便私樓一樣錢我洗撚住公屋？

唔好加,加左我pocket money隨時又少左

兩皮以下免租

永遠都係拎新移民做籍口,新移民每日150個咁你咪針對佢去改例囉,一單還一單
點解你地可以因為就算富戶走左就比新移民住而唔趕走佢地呢?
新移民都可以係窮人,窮就有資格架啦
班富戶拎著數又唔交稅又叫唔叫香港人?

拎你私樓同人交換公屋囉。唔制就收皮啦

發夢啦你,加3,4倍都未撚去到私樓個價啦

點解呢班友講野可以咁撚無point 個腦裝屎架

平就要加租？你個腦裝你老母啲西水架

根本我係針對公屋富戶黎講,你見我上面都講窮既你交一半租又有乜所謂,你真係有需要香港人補貼,但問題依家香港唔撚係咁,班富戶有錢到乜咁
之前D公屋vs私樓post都有講啦
住公屋住到停車場有跑車成日去旅行,明唔明呢班人係政府津貼緊

夜喇，瞓啦。聽日重要上補習班架

屌你無POINT就行撚開啦

應該咁講, 點樣針對真富戶先係最難

就好似有錢人識逃稅, 賺好多錢都交收少稅一樣

最大問題唔係公屋 係丁權
係真正特權階級

有冇諗過其實公屋都唔係咁易上到
真係要夠哂窮仲要等多5，6年先到你
其實遲下都會趕d富戶走啦

住公屋應該要類似破產咁
旅行食貴野買貴野都要申報

樓主都幾撚極品
有你呢啲冚家鏟咪整撚死香港囉
屌你老母
全球最難置業既地方係香港
你個傻閪唔撚屌樓價高
走去屌公屋要加租先
你老母咁即係你係好支持高樓價政策架啦
唔係既話萬一樓價爆既
除時租私樓貴過公屋
垃圾你死撚咗去啦
垃圾小農DNA

最屈機係大陸有樓有生意個d

咁你就咪講埋我啲窮撚啦
btw我有交稅嫁on9仔

要求主動申報
冇申報查到要比返咁多年租金差價

你都好啲
利申，公屋仔
有份正職
但窮撚到稅都唔撚洗交

返工返到傻左啦佢 唔好理佢啦

但其實佢好似淨係計香港物業同資產個d...
佢梗係會叫人主動申報 問題係有冇人咁蠢真係會申報先

估唔到原來有生物可以咁撚on9

除左樓主屋企
其他應該加租200%

都唔撚明係咁鼓吹仇富做乜鳩
屌政府唔係放水比窮人好撚過啦

正宗非黑即白

公平咩？
this is 支那hk

你有無覺得對唔住你老母
咁快整唔見咗個腦

同你啲傻閪講point你都唔撚明架啦，恥笑下你好過啦。
乜撚野租平就要加租？雙倍租金不嬲都有架啦，人地以前窮，依家搵到些少錢就代表要出去同你捱貴租做夾心階層？你奴性重，唔代表人地都重。政府on9但都好彩無你咁撚蠢，如果唔係真係玩撚完。公屋富戶有無實質數據呀？比例有幾多呀？有幾富呀？唔好同我講大陸幾層樓收租又鋪又跑車，拎證據出黎支持你個論點啦，鳩吹你就叻。
公營房屋同私人房屋市場不嬲分開，因為租私樓貴，就要加公屋租而唔係諗起多啲公屋，或設租金管制，真係笑撚死人。 再者，加左租又點？租私樓會平啲？ 早啲瞓啦柒頭

老老柒柒
樓主做高官既一定會拆哂所有公屋
個個要住私樓
全部齊齊做奴隸

搞撚清楚未 唔係公屋平到離地 係樓市貴到痴撚左線

佢撚識咩。。

而家公屋唔夠住先出富戶政策姐
唔關仇唔仇富事 實情係佢地罷住d公屋啊嘛

本末倒置

On9

負皮 上一頁

負皮上一頁

要全港齊心，公屋撚覺醒， 加至市價七成是唯一方法

樓主係咪五毛
似乎 LIHKG 既巴打聰明左，見到撩交嗌既post 就唔使回 亦都唔使負評

唔認同
我比較支持趕走班日日可以飲茶唔洗野呃綜緩班支那
真正勤力又頂唔順出面D樓價既香港人大撚把 仲加租比多D錢個政府?
搞撚走班新移民假難民好撚過啦 晒撚曬D公屋單位
有手有腳唔撚做野係度呃綜緩嘆世界 出黎打工個班做黎養呢D廢物
樓主 你做野有交稅你都養緊佢地架渣 大撚把錢啦D廢人 都未講班公屋富戶
公屋租加極都負擔到 根本佢地大部分每個月都剩多錢過你地班死做爛做既打工仔
供層樓租個單位一個月都無左一萬幾千
而呃公屋住班垃圾? 每個月二千幾

留翻比真正香港人啦 基層真正需要既打工仔有好多 但比呢班垃圾霸晒 公平咩
加租有撚用

逐戶check?
比你逐戶check 都趕唔走1%

上面班反對者一邊屌樓主又乜又柒咁
一路話自己搵得一萬幾千點租私樓
又話樓市貴到反常，咁咩程度叫正常
全世界發達城市都係咁上下價嫁啦
東京，倫敦，紐約，北京等
住唔起城市要搬去郊區其他地區大有人在
香港窮人又要住城市又要比唔起正常租
搵多左錢又唔肯走諗計繼續屌公屋

導致～～～～
比公屋你地住好似老馮咁唔可以收得貴
咁中層夾心點算？
搵入息中位數萬五蚊比五千up租擋房再比稅
涯貴租仲要交稅貼你地
講到尾都係政府房屋政策失敗
運房局唔打擊富戶縱容富戶
超入息兩倍租過時

最後，本人應為
香港依個扶貧之地要幫助窮人冇問題
但如今住公屋個啲真係個個窮撚？
定係佢地唔想降低佢地啲生活質素
出去涯貴租冇得去旅行買野要就住就住？
然後等其他窮人交稅養你班撚屌

check下香港重有可用地面積先出黎柒啦

乜鳩都話魚蛋論
反對高官加薪又係？反對新移民福利又係？

痴撚線，公屋係福利黎，亦都係基本需要，係都應該搞資產審查，踢走d公屋富戶，唔係劃一加租

食飯飲水扑野都係基本需要，納稅人好應該供你冚家九代過世！！！

你老母做雞無交税人地都無出聲啦。分分鐘九成客都係住公屋，人地有份養大你架

攞d資源黎捉班濫用公屋既仆街好過啦

根本住屋需要係基本需要黎

私樓咁貴, 有好多人只係想有公屋咁既質素就得

政府如果做唔可以規管私樓既價錢, 咪留返私樓比班肯比錢既人去住Lo

痴撚線，私樓租貴先顯出公屋租平

你試下九龍站上蓋800呎8千蚊租，睇下你會唔會屌公屋租平？

咁點解私樓租貴呀？係樓價貴呀嘛，業主要回本，梗係要貴租啦。

喂，咁點解樓價貴呀？係班既得利益者炒撚起晒d價，個撚個無中生有賺大錢。

屌你老母個根源有問題唔係去解決個根源，而係屌冇問題既地方點解可以冇問題，呢d咁既港畜邏輯真係香港獨有

即係你隻右手斷左，你唔去醫，隻左手冇斷，見到隻左手仲拎到野，反而覺得隻左手好串，想打斷埋隻左手

香港政府唔會查？

真係唔認同加租
因為香港貪腐問題太嚴重
加租令房委會更加多錢
然後外判工程更加貴
勞工薪金又唔會加到
只會更加惡性循環

但用入息計算租金就認同

其實公屋加到幾貴都無用
因為啲人俾唔到咪又係搵社工waive
最後都係政府俾

應該話私樓樓價太高
係私樓貴到離曬地

如果無申請，政府系咪唔會查大陸有樓嘅人同大陸銀行戶口？？

公屋撚作為既得利益者，有冇大大力屌個樓市呀

申報

樓上有5毛講東京貴
東京大田區唔洗100萬已經有盤

東京m記做都高人工過香港唔少經理

基本保障要跟市場價格調整本身全世界係得垃圾香港人先有呢個想法

系你老母

支持， 想睇公屋狗食屎

Ching 呢個回應高汁

連登仔眼中公屋仔 >> 渣林寶
大陸一定有生意有樓
床下底收埋幾球野

認真，有公屋撚可能幾個人加埋先搵得三皮一個月 再加租真係

要怪責既唔係公屋租平
係樓價太高囉
攪清楚先啦

新移民住公屋，大陸有銀行戶口收租